# User stories selection

Detalles de complejidad, tiempo de desarrollo, nivel de reuso, equipo disponible, entre otros encontrados dentro de las Historias de usuarios presentes en la Aplicación de FeriaApp.

<iframe src="https://docs.google.com/spreadsheets/d/e/2PACX-1vQUlmS6n6jLIs1VzWqtj0o83NPU34kJ4uHdzMIbaZ7h8c45zK1IOcvfB3-iaiMEiQ/pubhtml?gid=565735380&amp;single=true&amp;widget=true&amp;headers=false" class="frames_google"></iframe>